同軸/光纖OUTPUT既播放器一問

最近買左部DAC連AMP（台機）, 但係佢係得同軸/光纖既。
我電腦用緊MAC MINI，無同軸/光纖OUTPUT.
為左用呢部野,我要買部播放器，要有同軸/光纖OUTPUT
聽日講行藍芽既會失真失到好勁，請問大家有無咩播放器好推介？
如果有同軸/光纖OUTPUT既ＣＤ機又會唔會好貴？